傳琴日個孕婦比人打到流產

有醫護朋友引述屯門醫院同事，話琴晚個孕婦比人打到流產
有冇屯門醫院既巴絲
求fact check